韓國瑜：會用「洪荒之力」努力改變台灣命運

鴻海前董事長郭台銘12日上午宣布即日起退出中國國民黨。國民黨總統參選人韓國瑜競選辦公室回應，「對於郭台銘董事長做出這樣的決定，我們表示萬分的遺憾和失望。」

韓競辦並指出，「韓國瑜市長身為中國國民黨提名的總統候選人，會用盡洪荒之力，和所有黨內志同道合的夥伴，一起努力改變台灣的命運，並且推動國民黨的改革和轉型。」

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

你跳101都唔得洪荒

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

佢係真係on9 架 on9 魚

努力用心去奶共，仔細地出賣台灣人。

梗係改變啦，變埋中国一部分